# IQ博士

![](assets/mv.jpg)

1983年動畫《IQ博士》主題曲 亦成爲日後演唱會必點節目

```
靈感ＩＱ稱得上十分之高超
創作力量同幻想會嚇你一跳
小云同小吉好重要
美夢如炸彈開心的轟炸
天空朗日也偷笑豬仔來啦

無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了

人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮熱情嘻嘻哈開心到不得了
```